{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2023-01-13",
        "domain": "자연관광",
        "title": "外島ボタニア"
    },
    "text": "外島ボタニア\n1995年に開園した外島(ウェド)ボタニアの正式名は外島自然農園で、年間百万人以上の観光客が訪れる人気の観光スポットです。巨済島とはシムニベッキル(十里船路)で隔てられた外島は、他の島に比べると豊富な水と温暖な気候に恵まれ、海金剛や紅島(ホンド)、遠くには対馬まで眺望できる島です。 外島ボタニアに行くためには、巨済島にある7か所の遊覧船乗り場を利用すればアクセスできます。遊覧船では約1時間30分の上陸観光が楽しめますが、乗り場からエキゾチックな雰囲気の灯台が来訪者を歓迎します。 外島ボタニアの全体の雰囲気を入口で写真を撮るためには、忍耐力が必要です。他の観光客も同じ気持ちだから長い列ができるのです。外島ボタニアを巡ってみると、思わず「よくもここまで手入れした！」という驚きを禁じ得ません。40年以上精魂込めて育てられた870種以上の植物。韓国では珍しい亜熱帯の植物が多く、老若男女問わず人気を集めつづけている場所です。 『冬のソナタ』のロケ地として広く知られる外島ボタニアで、ドラマよりドラマチックな思い出をつくってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "外島ボタニアの正式名は何ですか？",
            "answer": "外島ボタニアの正式名は外島自然農園です。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアはいつ開園しましたか？",
            "answer": "外島ボタニアは1995年に開園しました。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアにはどのくらいの観光客が訪れますか？",
            "answer": "外島ボタニアには年間百万人以上の観光客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "外島は巨済島とどのように隔てられていますか？",
            "answer": "外島は巨済島とシムニベッキル(十里船路)で隔てられています。"
        },
        {
            "question": "外島はどのような気候ですか？",
            "answer": "外島は豊富な水と温暖な気候に恵まれています。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "外島ボタニアへは巨済島にある7か所の遊覧船乗り場を利用してアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアへの遊覧船の乗船時間はどれくらいですか？",
            "answer": "遊覧船では約1時間30分の上陸観光が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアの入口には何がありますか？",
            "answer": "外島ボタニアの入口にはエキゾチックな雰囲気の灯台があります。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアでは何種類の植物が育てられていますか？",
            "answer": "外島ボタニアでは870種以上の植物が育てられています。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "外島ボタニアは韓国では珍しい亜熱帯の植物が多く育てられており、人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアはどのドラマのロケ地として知られていますか？",
            "answer": "外島ボタニアは『冬のソナタ』のロケ地として広く知られています。"
        },
        {
            "question": "外島ボタニアで思い出を作るためのおすすめの方法はありますか？",
            "answer": "外島ボタニアでドラマよりもドラマチックな思い出を作るためには、散策や写真撮影などをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 456
    }
}